Pro Club D1球會招人！有意參加比賽！

原班底有4-5人，長駐D1，拎過幾次title，不過唔夠腳所以未打過比賽
所以想招經驗球員，夾到就一齊嘗試參加比賽
踢法多變，會開咪踢
現招ST，翼，後防，龍門
球王球霸教練免問
有意留Psn同想踢既位置！

pos：st/cam
tg：salahbebe

ST/翼都ok
TGavidNeres123

咩platform?

PS4

唔太勁 但想開心足球 可以打CB
@dividedwefall 希望試下腳 唔得都冇所謂~

今晚黎試下腳
如果方便既話留埋tg

上面係tg

中前場都ok嘅

tg: Bewater3

lw rw st cm

CAM RM LM

tg edwinw29

踢開咩位？

st wing

ST

ching踢咩位？

cb/cdm/st

Push

人仔未練 以前打開PC pro club同朋友都上過D1
打開防中位 可以打翼 出波為多
如果要 我勤啲練起個角色

因為唔想踢到咁亂，所以每晚都只會試1-2個中前場，如果踢後防/龍門可以即刻入隊試腳

push

Pos: CAM CM CDM

中場暫時夠人啦，Sry

咁仲有咩位有空缺?

翼，後防，龍門

翼我可以

92cam

巴打我地踢過架啦

@propro7

Sry，淨係要Full Time，因為之後打比賽，都想要多啲時間夾

唔緊要

ST CB

Push，宜家開波

Cdm cb rb lb
Psn: HinsonHinWong